一百萬人家中工作/停工就每日慳一百萬個口罩

二百萬人唔洗出去返工就每日慳二百萬個口罩

全港口罩生產谷到24/7，每月生產量都唔過200萬個
你一日既勞動人口都用晒喇

林鄭一星期前去函國務院要求口罩供應，人地係咪已讀不回你？？
現時市面全部口罩都係私人市場批貨返嚟買，政府話facilitate 通關=做左嘢？？？

現時香港80% 口罩貨源來自中国
就算中国可以加大產能到一日一億個口罩 (現時一日都唔夠二千萬)

都唔夠十四億人，我再同你cut 到只計城市勞動人口九億，一人一日一個(根據經濟學人智庫資料)

有無記者可以問下政府識唔識計呢啲數？
雖然好多個零但只係減數嚟咋

唔係你以為公務員點解home office

咁係咪應該全港home office?

同意 但777就係唔宣布

停工停課！

中國都帶哂口罩 根本搶光哂

推到更多人睇到

呼應2月3大罷工！

2月3 大罷工有一百萬人參加就有慳返一百萬個口罩

但可惜 , 見到更加多智障家長 仲畀小朋友落街玩 ...

真心無得救 ..

罷工罷工！

做零售飲食嗰啲冇home office㗎喎

D老細唔係咁諗

俾咗人工，你停一日，佢就會覺得洩一日

所以就要政府去做宣佈同帶頭工作
連醫管局文職都當Essential staff 咁返？？垃圾management
最港最大NGO馬會一樣唔敢宣佈home office / 停工
呢啲非私人企業唔做唔會蝕錢，都無法以身作則
香港人真係好可悲
但唔可以靠政府唔代表乜都唔做坐以待斃
我地仲可以靠自己力量去改變
That's why 2月3 全港要與醫護同行，一齊罷佢老母！

今時今日仲旨意政府帶頭做嘢❓

但唔可以靠政府唔代表乜都唔做坐以待斃
我地仲可以靠自己力量去改變
That's why 2月3 全港要與醫護同行，一齊罷佢老母！

生產唔等於有相等人用，因為當中有炒家